SE2幾時出 發佈咗未?

又話琴既發佈嘅

可能冇lu

明明casetify 連case都就出，點會無

可能要WWDC

冇
連登仔免費幫人宣傳又唔係未試過

跟車太貼

係唔係已炒車

班窮撚炒撚哂車 繼續用部電子垃圾

放定風姐 9月再吹多轉